貓貓驅蟲藥

請問各位巴絲打用開咩內/外驅蟲藥？
上網search到隻外驅滴劑叫broadline 全能貓 效果好似內外兼備 有冇人試過？ 同埋邊度有得買

如果你係搵frontline就好多寵物鋪都有得賣

口服杜蟲藥食開milbemax
以我所知NPV/ 有啲網上寵物用品店有賣